去到咁點解香港人仲唔罷工

新聞媒體多次證明警察同黑社會合作
兩者如同恐怖分子一樣襲擊香港市民
強行進入私人和公共地方使用具殺傷力武器
港鐵屋村商場冇一例外
香港市民嘅生命安全完全冇受保障

短距離向市民連續開火
用催淚彈攻擊搭港鐵嘅乘客
用言語燈光聲浪挑釁各區街坊
如納粹特別警察進行非法跟蹤拘捕
多次嘗試對路人做成永久身體傷害

但香港人面對每次週未嘅恐怖主義嘅挑
仲有唔少港豬堅持要返工for交稅比黑警同黑社會

林鄭同藍絲成日話咩示威者破壞香港經濟
根本呢嗰思維就有問題
其實香港經濟唔喺靠班政府高層黑警藍絲支撐
而喺靠香港人用各自嘅能力搵錢再肯消費先有「本土經濟」
而家政府同黑警不斷利用tvb巔到事非黑白
與黑社會合作製造白色恐怖
社會環境差令市民消費意欲差，香港本土經濟先差
總之，即係政府搞lum本土經濟就瀨市民

每星期日都比黑警同黑社會恐怖襲擊
至今已經至少死左六人，多人永久殘缺
但星期一仲有好多港豬扮曬野話好想返工
繼續聽TVB維穩台扮咩事都冇發生過

有交稅嘅市民應該享有公民權利同人身安全
香港人幾時先可以有真。政治覺醒

推